母忘初衷

7都要講番句，母忘初衷。
唔好唔記得5年前係點輸。
而家開始散散地，和理非有d消失。
呢個時候最緊要黎多次大遊行振奮下士氣。

push

香港人加油！
Btw毋

毋

sorrrr9 半夜打字睇唔清

915都有百萬人嘅我諗